我聖誕冠軍唔會拎唔到同年英超

Twice

呀唔係

係thrice